橫掂都放火 點解唔放火燒政總燒禮賓府

我屋企人問
「橫掂都放火 點解唔放火燒政總 燒禮賓府 燒死林鄭
點解要罷工唔俾人返工 又唔俾人放工 你哋大撚曬？

六四果班後生好和平 所以出坦克車係唔啱
但你哋又搞警察宿舍 搞差館 又放火 出坦克車碌死你就最啱
你哋令到啲淺黃淺藍越來越憎你哋
你哋話要有民主言論自由 但又唔俾我有 你係大哥牙？大撚曬？

又話和平 而家又擾民 不如你哋去機場靜坐啦」

發咗兩個月夢 感覺到近期嘅夢越嚟越冇目標
最有成效嘅就係612阻住佢開會囉
之後嘅就似係一系列嘅仇警活動

係 我日日嬲撚到仆街 日日出post ig fb黑警冚家剷
但第二朝起身 好神奇地諗起梁天琦俾我哋嘅信 //但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。//
我覺得我哋呢排嘅活動應該要真和理非 挽回少少民意/俾大家抖抖都好

利申：放核彈不割蓆 只係覺得今日罷工好冇用好重無力感

光復香港
時代革命

燒得著先得嫁

附近都係石屎,玻璃,有咩燒

當你見到連登有咁多普通市民講一句野都放上黎批鬥post就知咩事

所以你以為真係講緊要燒？

你真係有諗過燒 唉 ....

宜家全部注意力變晒警畜
對準政權呀兄弟姊妹
留心力留體力同正苦玩 唔係班走狗呀

【繼續公投】幫 人 罷 工 行 動 ： 1日過/連續/逢星期一或五咁搞？

推

禮賓府 我肯撚肯無人反對

重兵 要諗計點聲東擊西

玩火分析
好多po質疑玩火無用、只會失去民心、被人告縦火
但呢個係用破窗理論提升社會對反抗時所容許暴力程度
2個月前,今日大部分前線勇武派嘅行動係不被泛黄接受
但2個月後已成min pay
同様,面對唔知幾時出嘅老解,火攻係basic嘅basic
如果64當時有人去搶公安武警裝備,係可以圍攻一小撮老解搶重砲打坦克,cilver war可能老共倒左台
前線流住嘅係戰士嘅血,對暴力接受程度比一般人高,
請和理非提高暴力接受程度,即使自己唔使用暴力
老共只識winner take the all,無浴血奮戰心理準備,只會因對暴力嘅恐懼而放棄訴求。咁樣老共老屈所有較高要求嘅爭取係港獨、分化之餘、亦令和理非失焦,不是聚焦目的,而係手段同對暴力嘅恐懼,自我馴化
打爆d狗就係逼使對家失去武力重返談判卓

不割席不反對暴力

當年曹汝霖都係咁樣俾人搞

火燒趙家樓

三位一體 林鄭=警=黑
無得你打邊個唔打邊個